大量校友喺香港培道中學門口支援罷課

校友喺學校門口由7點半等到依家(10點) 淨係希望可以親手將聯署信交到張美華校長手上 但係張美華一直龜縮 唔肯出嚟 張美華寧願校友喺門口淋住雨等幾粒鐘 佢都唔肯出嚟 實在令人髮指 更一度傳出校方已經報警 有機會會有黑警到場

我們不是示威者

詳請可以睇
香港培道中學奶共校長阻學生罷課

Push

10

721 831

9

推啊

個校長咁撚廢既

報警拉舊生係咩玩法

推

推到張美華出嚟

釋放張美華

現場比相入面多

借個位屌醒垃圾 謝謝

無罷工嘅人你哋同港豬冇分別

推
淋雨等咗幾個鐘都唔出黎 屌你啦張美華

林鄭2.0

堆

張美華 正縮頭烏龜

釋放張美華
你一日唔出黎 成班校友唔會走

幾時出嚟

出嚟未

我們不是示威者

出黎啦 怕比人圍？

張美華你咁樣同林奠有咩分別 一直龜縮 唔肯接受學生家長校友意見

極權學校 打壓學生
散播白色恐怖 打壓言論自由

女校

係 女校

我要見校長

要成班女仔淋雨等
又擺啲好老師上枱
收皮啦屌你

啱8點去已經有2架狗車
其中一架坐滿防暴狗
唔知依家點

就算唔係讀培道嘅其他巴絲都幫推吓等更多人知依個極權校長嘅嘢

10:26
啱啱有狗車經過

推比更多人知
圍咗幾個鐘啦

淨係叫兩個老師出黎 自己係入面行嚟行去又唔出嚟 驚死人圍毆你咩 就算係你啲心腹都會出嚟救你啦

出黎校門收信咁簡單都做唔到
你做乜校長呀

又話咩報警 屌你老母張美華

全部都係女仔驚乜閪

培道人記得晏啲圍完培道就去遮打喇

出嚟都唔撚肯

永遠淨係推D老師出嚟

成日扮喊

驚都要分男女？
更何況依家係講緊個校長唔係死出嚟

校門對面馬路有兩個啊伯又影相又望實哂 企左係度超過半個鐘

我係校友呀屌 我係話佢有咩好驚

大家小心啲 仲有影相打電話

Sorry 以為係藍巴

可能係去咗喇沙

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

張美華

推喇

幫手推喇

有一車狗黎緊

出黎啊

全部人記得要保護自己戴口罩

我係今日有到場既校友 早左走sorry 各位留守既校友們加油頂住小心

推 培道加油

今朝已經有狗車係度巡
個張美華真係做得出報警拉校友
請各位連登巴絲打幫手推等多d人關注

幾架狗車已經keep住喺學校門口經過

朝早8點已經有兩架狗車慢駛經高

一直都有好多狗車經過 唔洗報

831黑警恐襲
721元朗恐怖襲擊
811黑警還眼
#星火： 98190979
#民陣: 65499452
我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

幫手推吓喇要比到壓力校長啊

三條友入嚟交封信都唔得

推緊推緊。出嚟呀校長！！

張美華見人

唔好話有咩底線啦張美華 校友都有底線㗎

推 出黎呀張美華

點解成日要校友讓步

又淨係識推老師

老師都擔心我地 校長你做過D咩

依加連係校內走出校長室收信都唔比
校友唔讓歩呀
推

林奠都有記者會 你出嚟收下信都唔得

校友想見下你睇下你死左未咋

校長啲人工真係易袋
遇到反對唔洗面對

行出嚟有幾難啊張美華

唔好要脅我地話咩今次唔聽話就以後唔理我地啦 惡到共產黨

坐喺office un un腳就有錢袋

係 出嚟唔比人講嘢表達訴求

我要曾綺年啊

還我曾綺年

Push.

再推

推喇 等咗就嚟4個鐘喇

信都唔自己嚟接 不如袋埋你份人工

奶共華 出嚟收嘢喇喂

做校長做到咁
不如人工分返比老師算啦

要等你4個鐘 校長你醜唔醜

張美華你究竟識唔識做校長

十卜

記得去集會！

屌 又話半個鐘出黎
人呢 張美華

奶共華 連自己學校學生都唔面對 仲做咩校長 同barbie過人世啦 唔好做中學校長 做barbie代言人

4個鐘啦

所以張美華係咪真係報咗警

有無人講吓依家咩情況

咪傻啦 佢有邊次守信架

依家咩景

暫時未知 但各位要小心

使唔使支援

越多人越好

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無
721警黑勾結唔拉人 未解決

九二九三大三罷！

14:30 遮打見

夠鐘轉校啦！搵定新學校啦。

就係唔忍心母校比人搞成咁

收咗信？

現場培道人要小心
要走就全部人一齊走 千祈唔好落單
張美華咩都做得出

推呀！

你仆街啦奶共華

幫推 加油

奶共華

屌你老母張美華出到嚟仲喺度笑 笑笑笑笑乜撚野

校友唔想同你握手 仲特登搶人隻手嚟握

可能佢成世人第一次聽到咁多個人一齊嗌佢個名 覺得自己好受歡迎啩

成日都係咁 懶係好似明白你咁

笑撚到四萬咁口

淨係識龜縮，出嚟呀張美華

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

扮撚哂嘢

屌 真係極權

有人見到佢攞封信嗰陣笑到四萬咁口 但另轉頭走嗰陣黑撚晒面假撚到仆街

林鄭2.0 dnlm

其實好多校友
由7點企到11點幾個張美華先肯出黎
仲要假到爆

有冇推上報嘅必要？認真一問

還我曾綺年收皮啦張美華假到

其實一開始有二百個人 依張相我相信系後期走左部分人之後影

佢終於肯死出嚟之後發生咩事:
-笑住行出嚟
-校友解釋返聯署信內容
-校友將聯署信從公文袋拎出嚟
校長:無咁嘅需要
校友:咁你咪睇唔到囉
校長:咁whatever啦
-收完信校長話握手影相
-門外校友大叫點解要握手
-校友縮左手 唔想同校長握
-校長搶校友隻手嚟握
仲有佢一轉身走就黑面
真係屌你老母呀奶共狗

push

屌 推上報喇

假讓步 真為難

英中都咁on9

咁串

唔洗加密喇等全世界嘅人都知佢比人圍屌都仲可以笑到咁

屌你咩態度而家 覺得我地只係校友就郁你唔到？

有 好多間學校都有報

校友，佢搶你隻手握會唔會整傷咗你隻手架
唔知有冇得保留追究權利呢

爆料比蘋果喇搞大佢

推呀 奶共華

唔知師妹睇唔睇到 但係你地真係好傻
又野食又野飲一箱箱咁買比師姐

推到奶共華比人罷免

喺現場，到十一點學生差唔多放學都有過百個校友

輕輕一推
奶共華唔好再污染培道

傻㗎 師妹有冇錢㗎可唔可以俾返錢佢哋

膠樣不了

屌 佢握手超大力 之前結業禮比佢握到隻手紅咗

germs of god終於出嚟
冒雨企足四粒鐘

學人玩大牌
你老幾啊
張美華話你聽 唔撚重視校友最後只會係培道含撚攬炒你自己都冇得置身事外

風雨同路 培道人無懼白色恐佈

反修例風波運動至今已經維持超過兩個月，仍未見降溫，學界發起了罷課行動，香港培道中學則為罷課行動訂下規則，如嚴禁學生在罷課期間進行任何公民運動、罷課期間只能靜坐、禁止學生靜坐期間叫口號、禁止學生在校內派發傳單等，在校學生與校友均認為校方對罷課之安排處理不當。

//師妹有難 師姐支援//
培道校友早前發起「師姐愛心送返學」行動，號召一眾校友於九月二日開學日早上七時三十分起，於校門外聲援師妹。由七時三十分開始，陸續有校友來到學校閘門，沿延文禮士道高呼口號及派發傳單。

三號強風訊號掛起，傾盆大雨從天而降，卻無阻校友關心師妹的心。

九時許，數十名師妹到校務處門外靜坐罷課，校友在門外高呼口號，師妹拍手和應。同一時間校友在閘外冒雨等候，要求張美華校長接收校友聯署信，唯校長遲遲未有現身，只有助理校長與資深老師多次與校友進行談判，指校長拒絕到閘外接收聯署信，希望自己可以代表接收，惹來校友不滿，表示不願老師成為磨心，要求校長出現，在場校友紛紛高呼「釋放校長」、「我要探張美華」、「我要校長幫我補英文」等口號。

校友聲援行動期間，有裝上鐵網的警車多次經過學校門外，亦有途人拍攝校友聲援狀況，校友紛紛打開雨傘，遮擋自己與昔日同窗的外貌。

接近十一時，校長仍未現身接收聯署信，高助理校長及杜助理校長再次走到閘外與校友對話，表示校長願意在校務處內接收由三名校友代表遞的聯署信，在場校友鼓譟，表示希望可以所有校友一同遞交聯署信，並要求校長出來對話。

在多番討論之下，雙方稍作讓步，校方表示校長同意於在閘內校務處門外空地接收聯署信，由三位校友作代表進入校門內遞信，場外校友則只可在一閘之隔外觀看遞信過程。高助理校長稱校長公務在身，需要在場校友等多一段時間。

//苦等4小時 校長終現身//
挨近十二時，在校友冒雨等待校長快將四小時之際，校長終於現身，面帶笑容地走到大閘前之空地接過聯署信，校友代表向張校長，覆述校友聯署聲明，譴責校方反對罷課，校長則反駁指校方並無禁止學生罷課。校友遞上聯署信時又表示，希望參與罷課的師妹不會被校方秋後算帳，並希望校長可以仔細閱讀聯署信，及後，校長要求與校友代表合照，代表從公文袋取出聯署信，認為聯署信應該開誠佈公，校長則指文件放入公文袋則可，無需取出，校友再三強調要求展示文件，校長以一句「whatever.」回應。因校友在代表遞信期間不能高呼任何口號，校友只能無聲抗議，以沉默表達憤怒。

校長又主動向校友握手，閘外校友隨即高呼「不要握手」，但校長仍堅持與三位代表逐一握手，隨即返回校務處。事後校友代表稱，當時校長強行與她們握手，手部略感不適，令她們感到不快。

苦等四小時，校長作出了最終的讓步，卻依然堅拒步出鐵閘，一眾校友由此至終都被隔絕於大閘之外，希望與校長對話不果。

推依個

唔可以比佢就咁完

毒撚冇人理

幫推！

收皮啦奶共華
夠膽以後唔好搞校友日呀
話你聽 我地呢班校友唔會放過你

要求換校長

班師妹本身話打算完禮堂活動唱海闊天空俾我地！